呢兩日網絡係咪差唔多時間出問題

雖為係唔同app, 統稱叫住 「網絡」先

支那狗攻facebook?